其實可以再上街抗爭嘅話，必須要以「走住黎屌」嘅模式進行

就算可以再上街抗爭都係咁話
因為抗爭者同黑警武力唔對等
「走住黎屌」呢招同「以空間換取時間」嘅模式差唔多
又或者咁樣解釋啦, 抗爭者係充當「沙包」咁嘅角色
一邊走一邊任由黑警追打, 是謂「走住黎屌」
志在係要拖到英美兩國軍事全面介入香港先有得贏

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
不過要全部上街抗爭既人都有共識同埋資訊流通好難

唔好再玩陣地戰
主要買時間
拖就可以

歷史以所有以弱勝強都一定唔係用正攻法
一定係玩奇襲,打遊撃
毛澤東就係用呢招先上到位
可惜連登仔唔睇歷史,成日覺得歷史冇用,睇左又唔識借古鑑今
所謂師夷長技以制夷
依家共產黨根本就用返一直以黎用緊既招數對付我地,創造特權階級,洗最冇知識既人腦打壓高知識分子
最重要係拉一派打一派搞分化
而我地用返共產黨D招數打遊擊,搞滲入藍絲搞文宣其實就最有用,一定會比某D唔知係人係鬼既所謂激進「民主」派係到屌自己友黎得有用得多

黎緊6月就有機會考驗抗爭者識唔識得變通

識睇歷史就唔係香港人啦
以前讀書年代香港人係要搵到食嘅科目先會讀

差唔多係咁

以後聽到呢句好快D走

Push

推

靜一，兩個月，再全城瘋狂麻包狗肉煲

希望如此

手足文宣唔停得！
加入貼紙師行列！
中成本低風險！
岩晒翻工一族！
彈性自由活動范圍！
和理非唔想做自私既一群？
幫手貼下貼紙都咁難？

其實岩

磨爛蓆講左大半年都係咁
加油

遊行/得1區開花就走啦，你話18區開花就有可能，不過唔好咁睇得起香港人，分分鐘無人再上前

目前要嘅係買時間

冇街上咪做住文宣先囉

仲要邊走邊火魔/磚頭

文宣其中一個目的就係提醒我哋大家運動未完！要保持憤怒！

而家個個失業 唔使搵錢
香港人一齊讀歷史
學兵法啦

應該我哋喺架車度
而追住嚟屌嘅係狗？

定係手足仲要追車？

毛澤東聯合次要敵人,打擊主要敵人
連登唔聯合次要敵人都唔緊要,
但係專用最大既力搞啲次要敵人,甚至打擊唔係敵人既人,

Yup

要焗所有人睇架啦

係手足邊後退邊屌鳩D狗
另外火魔同磚頭

聽聞真前線一早冇睇同冇理連登
其實佢地比圍捕咁多次都堅持陣地
叫佢地退一退反而比佢地屌
所以冷氣軍師有任何偉論都可以收收皮先

老實講泛民成班都咁爛
聯合黎對反支有冇作用都成問題

為啖氣打陣地唔要得
我地要嘅係拖延時間
手足比狗拉鳩晒點拖

問題係根本冇人會聽你講
好似每個月21號31號根本係自願申請被捕
但係都係咁多人出

唔好喺以下呢D日子搞
玩突擊唔得咩?

其中一個目的
起下我底睇下我講過啲乜先派膠啦

推!

Push!

高質post

根本TG成班臥底個個月21 31引人出黎做獵物
都唔明點解仲係有一大班唔醒覺堅持自願俾中共殘害

係識玩嘅根本求其揀日都得
唔一定要固定21 31號呢D日子走去比狗圍捕

明嘞
即係一邊打 一邊嗌唔好打
一邊火魔 一邊後退
口是心非屌

因為要悲壯
你唔發覺？
好多人係抱持聖人mode嚟抗爭
要捨己 要殉道

咪姐係浪漫主義
2014後期就係咁輸
2019前期大家都記得2014輸過所以變成好實務主義，成功逼到中共收返條送中條例，點知之後又慢慢演變返做浪漫跟住收皮

但每個月依兩日都總係有人要中臥底計，浪漫主義爆發去自投羅網

唔係唔打
係邊走 (後退) 邊打

呢種心態一日唔改唔駛旨意贏

仲會加速香港變新疆

都比狗拉晒仲邊有人出黎抗爭?
所以我先出「走住黎屌」呢個建議希望可以換取時間

push

陣地撚拉撚哂啦

咁其餘嘅要學識四圍走
唔好再玩陣地

務實嗰班拉嘅拉 死嘅死
流亡嘅流亡
反為浪費主義 多數縮喺mon後
由2014保存到而家
班人浪漫開 又唔會進步